{
  "<strong>Make deposits at Haru</strong><br /> to start earning!": "<strong>在 Haru 存款</strong><br />开始赚钱！",
  "Accumulated Earning": "累计收入",
  "Accumulated<br/>Total Earning in USD": "积累<br/>总收入（美元）",
  "ALL": "所有",
  "Annualized earn rates on deposit": "存款年化收益率",
  "Check out Haru Guidebook to learn more.": "查看 Haru 指南以了解更多信息。",
  "Check out your total asset status at Haru. It shows how much of your assets are allocated to each product. In the \"All\" tab, you can see the asset value in the daily USD price of all cryptocurrencies.": "查看您在 Haru 的总资产状况。它显示了您分配给每个产品的资产数量。在“全部”选项卡中，您可以查看所有加密货币的每日美元价格中的资产价值。",
  "Day {{day}} at Haru": "第{{day}}在 Haru",
  "Don't know how to make deposits?": "不知道如何存款？",
  "Expected Earn Rates": "预期收益率",
  "Expected return rate of Haru Earn Explore may vary due to asset management performance.": "Earn Explore 的预期回报率可能会因资产管理表现而有所不同。",
  "Go to Haru Guidebook": "前往 Haru 指南",
  "It shows you the expected annualized earn rates of your portfolio as follow": "它向您显示您的投资组合的预期年化收益率如下",
  "Last 24 Hours": "过去 24 小时",
  "Last 7 days": "过去7天",
  "Last Month": "上个月",
  "Last Updated {{minutes}} Minutes Ago": "最后更新{{minutes}}分钟前",
  "Leave Feedback": "留下反饋",
  "My Asset": "我的资产",
  "My Portfolio": "我的投资组合",
  "No data to show.": "没有数据可显示。",
  "Source": "资源",
  "Start Earning": "开始赚钱",
  "The asset value presented on this page may differ from that of third-party exchanges.": "此页面上显示的资产价值可能与第三方交易所的资产价值不同。",
  "The total asset value presented on this page may differ from that of third-party exchanges.": "此页面上显示的总资产价值可能与第三方交易所的不同。",
  "The value of your accumulated earnings is based on today's price of the market.": "您累积收益的价值基于今天的市场价格。",
  "Today's Prices": "今日价格",
  "Today's value of your asset is based on today's price of the market.": "您的资产今天的价值基于今天的市场价格。",
  "Want more information?": "想了解更多信息？",
  "Weighted average of annualized earn rates on active term deposit": "活跃定期存款的年化收益率加权平均值",
  "Weighted average of annualized return rates on active investment": "主动投资的年化收益率加权平均值",
  "Withdraw": "提取"
}